Brake 反應好慢

平時踩brake 要比其他車踩深啲先會減速

啱啱先做完大檢無內

係咪夠鐘換brake 油呀

好似較下就得
學車原裝都唔會一掂就叩頭啦

換迫力皮

巴打渣咩車, 我都有呢個問題

下次check車換埋break皮

Brake 自膠

一定唔撚關事

點撚解呢高手

btw 咁樣就解決到你問題 好似係

係咪連續兩腳就會淺d 有brake 反應

上架睇下有冇唧住一邊

如果冇唧住就可能喉有氣

咩車呀?

減速慢，呔都關事

係你愈黎愈快啫

腳痛就睇e生啦

我都想知點解 我後呔無撚晒 迫力皮 反應都差d 前呔換晒新
你大雨d就feel到問題 條呔唔去 好柒危險

08 camry 屋企車

係踩brake 嗰下 覺得唔應咁 要踩深啲先有減速嘅感覺

不嬲都係咁定最近先係咁？

影個 brake 皮睇下用剩幾多

去放下brake 油放下氣

應該都係依個問題

今日揸又好似無咩咁